HKBN 居屋完約 想轉另一間

HKBN續約太貴
想轉500 1000m都話我楝樓D線比人租哂唔揀得
忍左成年都冇
宜家用緊100m

請出招

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下